女朋友對認錯好高要求

話道歉唔止要講對唔住，要講埋自己錯咩，又承諾以後唔會點點點 應該點做先至係啱

好辛苦。有時有啲錯大家都有份，我認咗錯，我希望佢都一齊認，大家一齊改變，中。佢竟然話明明我錯都要拉人落水又話我有錯唔認我問"我講咗對唔住，點解仲話我冇認錯?"
佢話:"我嚟教你點道歉啦"
然後1. 2. 3.咁point form講曬去...

點解認錯都要人教，我冇趾高氣揚咁認錯，我係好聲好氣講話大家都有責任 唔好討論邊個錯多錯少，有錯就認，再一齊改進咁簡單。
跟住佢彈一句出嚟:"你唔認就分手"

感情台嘅巴絲求下你地教我點做

分手啦 條女擺明高高在上當你係狗咁教
除非你鍾意做狗

屌佢 一路大力插一路問我仲錯唔錯呀？

中出即飛啦

錯你老母咩

長遠落去都係分手

認錯要跪係度是常識吧

我覺得我好傻，要講到眼濕濕佢見到先開始唔再鬧
佢一路講，我覺得攰，低頭，佢都仲喺度鬧我

教你離開呢條女，兩個人一齊咁辛苦何必

一個做狗一個人，你挨到咪繼續

我道歉果陣:"對唔住，呢件事係...."
佢打斷我，話 "都話唔好對唔住落，講翻你錯咩先，再講第日會點處理，blah blah blah"

分手

你狗黎?
香港男人比人笑到面都黃就係比你d仆街累

睇黎你都中意 有咩辦法 繼續比人虐待啦
做狗都唔錯

廢到唔好影衰男人啦

你係m

如果係咁，真係分手啦。
我唔知道你做錯左啲咩，不過好多事情都係雙方都有問題先會咁，但佢就完全反對左依樣野。
長痛不如短痛呀，祝佢搵到一個做咩都會認岩自己錯架另一半啦

佢就我做錯兩樣嘢:
1.問佢可唔可以去online game嘅clan嘅線下聚會，佢話唔得-----ok咁我唔去，我冇咩所謂
2.我喺連登講咗自己喺邊區嘅physical做gym，話我透露私隱比陌生人，係想暗示叫人地過嚟搵我

佢話呢啲搞到佢冇咩安全感

你女朋友幾啱做狗隻訓練員

其實佢咁做冇問題 問題係佢自己唔會咁做 雙重標準！！！！
憑乜你要咁道歉 佢唔洗！？

嘩，你咁一講完，我覺得佢似教狗

佢擺明情緒勒索你喎巴打

你條女有問

你條女有問題

分手啦屌你

good 🐕

長遠你都係898

又唔一定教狗...以前有啲時候佢都會主動認錯，但佢話我次次認錯都要拉埋人落水，話冇主動崩全盤認錯。

但事實根本唔係，我有大把主動道歉嘅例子，我問佢如果我搵到對話紀錄出嚟咁點，係咪即係佢屈我，佢答: "如果你搵到咁就分手"

我唔捨得我想用言語嚟令段關係回到當初

分手啦

又唔一定教狗...以前有啲時候佢都會主動認錯，但佢話我次次認錯都要拉埋人落水，話冇主動過全盤認錯。

但事實根本唔係，我有大把主動道歉嘅例子，我問佢如果我搵到對話紀錄出嚟咁點，係咪即係佢屈我，佢答: "如果你搵到咁就分手"

做狗做到傻左

我都試過
想大家關係好基本上都會反思自己有無做得唔好，都會肯先講對唔住，但係又被追問「你都唔知自己錯咩，講對唔住都無意思啦」

背後都好可能真係安全感問題黎既，你地一直拍拖都係咁，定係拍拍下唔同左？

你條女唔係教狗 係直情當你係狗黎
一個願打一個願挨 有咩好呻 你都唔覺條女有問題既
你咪同佢分手tim阿 放佢出黎盞第個男人受罪

做人做狗自己決定啦
搵個自己有得做上把好過
你自己驚無女 唔肯走
咪繼續硬食 但唔撚好怨

嗌交果陣先係，
嗌交團火熄咗 佢就唔再提起，
但條刺喺我心入面我點都想幫自己平反，
但當我提起件事佢就話: "你又想搵翻啲交嚟嘈?"

我就係唔想捱先會開po我想靠言語去改變

所以想改變

我話希望大家一齊道歉，一齊認，
佢問: "憑咩你拉埋我落水，我想你全盤認曬佢"

條女係咪大波靚女呀 咁都忍

望落去咁似我係感情台講過既道歉方式

你女朋友揾到你連登講physical邊到做gym咪姐係睇到你呢個po
你都係諗定下篇essay點認錯喇
做男人做到你狗咁

指撚住佢個頭黎屌啦

佢冇acc，係用我acc睇果陣見到

你咁樣縱佢 遲早佢大晒你仲辛苦 有時候應該要同佢講返成件事而唔係一味齋認錯 你咁嘅話你俾人拖住鼻子就自己辛苦就唔好怪人

我有提出過件事大家都有錯，佢唔聽，佢一路話我以前點點點，我舉咗反例駁佢，佢就話分手，搞到我唔敢再多講。
我想搵到和平唔激進嘅方法去等佢冷靜

Hi小狗

咁佢做錯果陣會點先?
如果佢都係咁做又無咩野好講

咦咁講法又唔係，
佢錯果陣道歉方式同我一樣。
佢係今日嘈果陣先有套新嘅格式，佢自己以前又冇用過

無見過女人認錯
最盡都係，如果唔係xxx我就唔會咁

捨唔得佢，
佢衰極就係嗌交果陣，平時都好好人
我想改變，唔係逃避

樓主EQ高，想堅持用溝通既方式解決都係好好

但好EQ同堅持溝通都唔等於無立場無底線，我都同意可以努力諗下點傾，但傾之前真係要諗清楚自己既底線係咩，而唔係無限量遷就 (講唔到自己諗法都唔算溝通啦)

兩個人一齊一定要互相都有尊重，唔係真係走唔到落去架喎

利申：之前因為類似原因分手 係好傷，不過都有必要

Hi 汪汪，吠兩聲聽下

唔好再叫我狗啦我係驚我嗌交果陣太串佢會講分手先至想和平解決

笑左，你想改變一個人
你連自己都改變唔到

一係受，一係走

如果我想比佢知我其實想大家一齊認錯，應該點講我驚直接講出佢有咩錯佢又駁完就鬧翻我，跟住又發火

點解改變唔到自己

分咪分 呢個世界得佢一個臭閪垃圾港女？

試下唔好係佢有情緒個時講 而係等佢平復先

至於佢成日情緒唔好既 就要幫佢減低生活壓力

分手咪變咗逃避問題，萬一下一任都係咁又會分手收場，我希望有困難大家一齊渡過

佢依家喺我側邊瞓緊我等佢起身就搵佢

Cls

香港男人賤無可賤 賤過爛泥安 就係因為有樓豬呢d連舊爛泥上既蒼蠅都不如既地底泥 做撚壞個市 仲要趾高氣揚咁縱容條臭化閪港女 下世做狗啦樓豬

根據吸引力法則 樓主做到咁低賤 對條女黎講係冇曬挑戰性同吸引力 遲早分手

祝好運

佢跟本無尊重過你，無俾過討論空間
老實講都無野可以做到

講係邊做gym都可以令佢無安全感，分手啦

搵過個你會發現舒服好多

點解我低賤，如果我太惡佢就會提分手，咁樣反而得不償失

佢話透露自己做gym地方係暗示叫女女嚟搵我，咁佢嘅擔心都正常（當然我冇諗過要咁做）但佢自己都問過我相同嘅嘢，點解我有錯佢又冇錯，呢點我就唔明
就算我分咗手佢下一任都一樣唔會快樂，我想改變嘅唔止係我自己，唔止呢段關係，更係佢本人

其實好難咁樣，你認錯既同時要對方知道自己有錯，
對方基本上只會聽到你話佢錯，而聽唔到你有認真認錯

同一次對話要做真係好難 分開再加有D鋪排可能都有機既⋯⋯

可以ADD我TG傾多D個人經驗 ()

你講完分手咪到佢變返隻狗咁囉

咁你咪改變自己接受呢樣野

曾經我都會執著大家都有錯想一齊改
依家點都認錯先喇無謂爭拗
邊個啱邊個錯有乜所謂
反正講女友有乜唔啱都係嘈交收場
不過最緊要
認完錯唔好提佢都有錯
吞咗佢算啦我認我係狗

痴線，如果你接受唔到嘅野係你下一任再發生係你自己攞來賤
大佬而家係你有困難咋
佢鬧你鬧得好爽皮

有格式好過唔知佢想點吖

你狗黎咋

佢份人灑脫，我提出分手佢會傷心但唔會挽留

我想改變完係好嘅結局

典型港女 遇過

乜都用分手要脅你
仲話想改變人
你唔好咁天真啦
佢只愛自己炸
醒下啦傻仔

樓主呢種人 無論條女有幾衰 佢都搵到理由幫番佢
一隻手掌打唔響架 你唔係比佢食住會有咁既情況發生咩
真係正宗軟弱港男 跪係度比條女摑幾十巴就啱架啦

你講得出呢句就知你有幾廢 永遠做下把位即係廢柴男 做被控制個個 廢物男既後代=世世代代做狗 生男就做狗 生女就做賤雞 樓豬你呢d DNA係只適合做狗做兵 做隻貓做隻狗不做情人 唱啦7頭-6俾你有女都無撚用 兵flow狗flow 抵你拍拖仲慘過單身

我有諗過吞曬佢，
但咁咪變咗次次嗌親交都係我錯，
咁喺段關係咪佔咗卑微啲嘅位。
第日佢鬧我都可以講翻: "你睇下你平時次次嗌親交都係你錯，我就係個滿分女友嚟嘅，你呢就一錯再錯"

...我唔惡佢就唔會話分手，我想用呢啲佢冷靜嘅機會嚟改變

我依家條女都係類似
有佢話我，我話返佢就嬲
識佢咁耐無聽過佢對我say過sorry

從來有問題都係賴落我度

依家當佢免費雞咁，無諗過會同佢結婚
玩到咁上下就會分手

垃撚圾 正廢柴

我唔係咩都幫佢，我知道佢有咩錯，性格有咩缺陷，但我唔想分手，我係想改變。
我唔想一路比佢拖住個鼻行，所以我先開po，我都會對佢有不滿

你咪試下再繼續用冷靜 和理非非既態度對d臭化閪港女 睇下到時頂綠帽苙唔苙撚到你落腳趾尾

下下講分手黎要脅你，佢由頭到尾都覺得你襯佢唔起，無拖拍先搵你頂住先，咁簡單都念唔明?
依家你唔分，遲早都係佢講分手，無分別

有咩所謂，你平時都係下把架啦
你記得吞晒佢吞乾淨d，唔好放佢出黎
祝你地百年好合

絕對同意，一段關係大家都有權利同義務。
如果你女友依然堅持你要跟佢做法，我諗佢係愛自己多過愛你，你願意留晌一段不平等關係裡面？
咁同無條件投降有咩分別？

爽 呢d臭化閪港女就係要俾d教訓佢地 振夫綱 唔打唔舒服 中出完分手就算 分手個陣再呃9佢地 講話You deserve better 等佢地個閪格再更差更惡劣 下一個又咁唔好彩同佢地一齊左 再惡性循環咁分手 等班臭化閪成世營營役役 無個對佢地真心 爽

細佬，成日講改變
改變係要係愛同生活習慣間攞平衡
同埋改變只能改變你自己
改變人唔係唔得，但唔係你呢個level

你女友就真係改到你成隻狗咁喇
唔好諗咁多喇，慢慢做狗，做到醒覺再睇下個post啦

係呀 下把既弱雞廢柴beta男 千祈唔好放你條女出黎害人 管好佢 唔好被佢綠帽 被綠就好似大粒墨咁 KO左佢 唔好害到其他人

我係想和平解決，我冇投過降

我真係想改變，
我唔係軟弱，我知道佢有錯，我唔應該一路跟佢行。
所以，我先想諗辦法和平咁改變現況，而唔係有少少樽頸就分手

你放心啦
過多排佢就會屌你次次都用眼淚逼佢收聲架啦

平時無事個時開心又點
你同你啲friend都可以好開心
重點係有事個時大家點處理嘛
呢啲人無可能過人世架啦唔好浪費時間

屌咁咪即係唔愛你囉咁你仲唔認人自己係狗

如果愛你要放下自尊

佢會傷心

好，你講到想改變，咁我介紹本書俾你睇，睇完你就明有咩你係可以把握同改變，咩係唔可以/容易。
Change expert John Kotter 嘅著作 - Our iceberg is melting.

傷心係因為無咗隻狗

你女朋友會有咁嘅行為係咪同佢職業有關
似晒啲老師教小朋友定老細屌條𡃁

佢做侍應

其實個logic 好簡單，點解要道歉、講錯咩同點改，就係唔想你下次再犯，又再鬧交。喺呢點上我覺得所有成熟嘅人都會做到，只係爭在講出嚟、喺心入面諗、定係其他表達方式。

而好明顯你畀你女朋友食住咗啦... 睇你拎出嚟啲例子根本就唔應該嬲今壇點撐你呀

垃圾，講分手就怕

屌那星 啲女人都on9 啲龍仼佢搬佢做同樣嘅事就覺得有自己理由 佢冇錯，發生係男朋友身上都就屌到仆街。

明明自己錯仲死咬爛咬。唔想同佢嘈靜就話人死要面。

之前搭巴士塞車塞咗成半個鐘 同佢講起的士跳錶收錢。
我 佢

:嘩！搭的士呢一程貴囉 塞咁耐。

點解？

咩呀 的士每一分鐘跳一次錶架喎

(港女西語氣) 你做乜尻呀 的士收費係計距離架喎

(跟住我比的士收費表佢睇)

上面寫明每等待一分鐘就會跳一次錶

(佢係到玩文字遊戲)

等待唔係應該指架車停係到架咩？ 例如等個客上樓拎野等等 塞車點會計呀 架車會郁架喎

(我再比佢睇 上網啲人都係咁講話塞車每一鐘都係錢)

(起撚哂鋼加西) 咁可以prove到啲乜野？

跟住我廢事講落去唔出聲
佢就話我證明唔到比佢睇塞車係每一分鐘收錢 就唔出聲死要面

我心諗 屌你老母呀 你一開始錯撚哂 態度又閪咪唔撚想同你講落去囉 攞撚埋張收費指引比你睇又要捉字蚤 死雞撐飯蓋

你話人之前唔該諗吓你用咩態度同人講野先喇個世界唔係圍住你轉架 八婆

無問題wo 大前題佢錯 你都要咁對番佢
好明顯佢係原則撚

識大把呢d閪種
通常呢d佢鐘意攞彩就比佢攞
屌厭就分手
同呢d閪種結婚生仔真係基因污染

輸打贏要？
根本就用分手要脅你

分手吧啦
第時結婚生埋仔你更冇地位

然後樓主呢D傻鳩就搶住埋單

你無做錯你都去認錯，咁你以為做咩都只會係錯。

其實我覺得冇乜問題，但前題係佢要求你做到嘅嘢佢自己都要做到。

因為始終認錯嘅話個問題都係冇解決到，好容易再犯，自己大家再嘈過，然後又重新返到起點。

但巴打你女朋友其實又over咗，明知道你真心認錯，肯氹佢都仲要食住你繼續鬧，然能後佢錯嗰時就雙重標準，唔容許人哋咁做但自己就ok。

只可以同佢平心靜氣傾吓個問題，「己所不欲，勿施於人」，如果你女朋友咁都feel唔到你忍咗佢好耐而且仲發你脾氣，呢啲女人唔要都罷

肯氹佢都仲要食住你繼續鬧

我冇氹佢，因為我自己都心情好不穩，但我冇兇過佢，得佢兇我

佢果陣仲話我平時都係咁，唔肯全盤認錯。

啱啱同佢又傾完，比我舉一個例子駁咗，佢就認咗錯，但都係強調我錯在先佢錯在後，我係事因所以我錯大部份。
我冇再執著，我最緊要係希望大家有認錯咁就夠

但我唔肯定第日會唔會有一樣嘅情況發生

所以我好驚，佢啱啱應承咗我以後唔會無啦啦提分手呢個字（其實以前都應承過）

古有紫青爸

你食唔住條女 等比佢飛啦
利申 過來人
女人要當佢係狗咁養

明顯比你條女食住上啦 咁樣遲早挽完

咁分左手未？

索性同佢講以後唔會口頭道歉，唔夠正式同誠意，又冇record可以trace
要咁正式嘛，一星期內起個report喺ig，tag晒佢啲friend，等佢尷尬下都好

佢睇死你唔會走 所以佢知道呢兩個字講左得你驚而佢唔會有任何感覺